睇啲煮嘢食嘅channel真係好能辛苦T_T

愈睇愈想食屌你老母...
媽咪仲問我做咩喺度奶個mon...
嗚...
有冇人有同感喔?

真係好能想食呀！

個炒飯落嘢冇先後次序

睇完都唔識煮, 但又好中意睇人地煮野食

係完全唔明點煮到出嚟